SENTENCE:	PDF -bestand over de rivier
ENTITY:	PDF
ANSWER:	Category:Technology	
SENTENCE:	Vorig jaar kroop hij een dag op de hoofdredacteursstoel van de Britse krant The Independent voor de promotie van de Productcampagne voor Afrika .
ENTITY:	Productcampagne
ANSWER:	Category:Business	Category:Geography	Category:Mass_media	
SENTENCE:	Bono ging voor het eerst op bezoek bij Condé Nast HQ in New York in januari .
ENTITY:	HQ
ANSWER:	Category:Business	Category:Industry	
SENTENCE:	Hij en de meesten van zijn medewerkers in New York namen ook deel aan een experiment dat wordt beschreven in een artikel van Spencer Wells , hoofd van het zogenaamde Genographic Project .
ENTITY:	Genographic Project
ANSWER:	Category:Academic_disciplines	Category:Science	Category:Human_behavior	Category:Knowledge Category:Science	
SENTENCE:	Toespraak Eerste Minister bij de opening van het feestjaar 175-25 België Brussel , 17 februari 2005
ENTITY:	Eerste Minister
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	Het Amerikaanse ministerie van Justitie begint een gerechtelijk onderzoek naar de failliete energiereus Enron .
ENTITY:	Justitie
ANSWER:	Category:Law Category:Crime	Category:Crime	Category:Law	Category:Government	
SENTENCE:	Het Witte Huis maakt bekend dat het bedrijf kort voor zijn neergang in december hulp vroeg aan de regering van Bush , onder meer aan Paul O'Neill , minister van Financiën .
ENTITY:	Financiën
ANSWER:	Category:Politics	Category:Economy	Category:Government	
SENTENCE:	Het internationaal gerechtshof in Den Haag verplicht België om het aanhoudingsmandaat voor de gewezen Congolese minister van Buitenlandse Zaken Abdulaye Yerodia Ndombasi in te trekken .
ENTITY:	Buitenlandse Zaken
ANSWER:	Category:Government	Category:World	Category:Government Category:World	Category:Politics	
SENTENCE:	In april 2000 vaardigde België een arrestatiebevel tegen Yerodia uit omdat die twee jaar eerder tot genocide zou hebben aangezet door Congolese Tutsi met ongedierte te vergelijken .
ENTITY:	Tutsi
ANSWER:	Category:Humanities	Category:History_&_Events	Category:Religion	Category:Politics	
SENTENCE:	Minister van Economische Zaken
ENTITY:	Economische Zaken
ANSWER:	Category:Government	Category:Economy	Category:Economy Category:Business	Category:Politics	
SENTENCE:	BBP
ENTITY:	BBP
ANSWER:	Category:Business	Category:Economy	Category:Human_behavior	Category:Government	
SENTENCE:	Hr. Ms. Ambassadeur
ENTITY:	Hr. Ms. Ambassadeur
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	Jhr. R. H. Loudon ( sinds januari 2001 )
ENTITY:	Jhr.
ANSWER:	Category:Language	
SENTENCE:	Dhr. M.B. Pensa ( sinds december 2002 )
ENTITY:	Dhr.
ANSWER:	Category:Language	
SENTENCE:	In Midden-Italië was de macht van de Paus een constante factor .
ENTITY:	Paus
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Religion	Category:Humanities Category:Culture	
SENTENCE:	In de 16de eeuw ontstond , mede gevoed door de Renaissance , het idee van een Italiaanse nationaliteit .
ENTITY:	Renaissance
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Society Category:Culture	Category:Culture	
SENTENCE:	In 1861 kwam het Italiaanse koninkrijk tot stand onder leiding van Koning Victor Emanuel II .
ENTITY:	Koning
ANSWER:	Category:Society	Category:History_&_Events	Category:Government	
SENTENCE:	Van 1943 tot 1945 woedde er in Italië een strijd tussen Duitsland en de extremistische fascisten van Mussolini aan de ene kant en de Geallieerden gesteund door de Italiaanse verzetsbeweging aan de andere kant .
ENTITY:	Geallieerden
ANSWER:	Category:World	Category:Government	Category:Military	
SENTENCE:	De operatie ' Schone Handen ' leidde in het begin van de jaren negentig tot het uiteenvallen van het traditionele politieke bestel .
ENTITY:	Schone Handen
ANSWER:	Category:Crime	Category:History_&_Events	Category:Politics	
SENTENCE:	Zo zou de premier , zelf eigenaar van een groot media-imperium met onder andere drie commerciële Tv -kanalen , misbruik maken van de invloed die hij in zijn functie kan uitoefenen op de staatsomroep RAI .
ENTITY:	Tv
ANSWER:	Category:Entertainment	Category:Technology	Category:Mass_media	
SENTENCE:	Verder loopt er nog altijd een rechtszaak tegen Berlusconi vanwege omkoping ( SME-zaak ) .
ENTITY:	SME-zaak
ANSWER:	Category:Politics	Category:Crime	
SENTENCE:	Daarmee heeft Italië zich vastgelegd om de verplichtingen ten aanzien van CO2 reductie en de verdeling daarvan binnen EU kader na te komen .
ENTITY:	CO2
ANSWER:	Category:Nature	Category:Energy	Category:Health	
SENTENCE:	Italië toont zich derhalve actief in het kader van het Stabiliteitpact en van de Contactgroep inzake ex- Joegoslavië , als ' lead nation ' in de militaire operatie inzake Albanië , en als hoeder van een van de militaire sectoren in Kosovo .
ENTITY:	Stabiliteitpact
ANSWER:	Category:Economy	Category:Government	Category:Politics	Category:Military	
SENTENCE:	Daarnaast is Italië een pleitbezorger van het ' EU-Barcelona-proces ' dat tot doel heeft de stabiliteit en veiligheid in de gehele Middellandse-Zeeregio te bevorderen .
ENTITY:	EU-Barcelona-proces
ANSWER:	Category:Economy	Category:Government	Category:Law	Category:Politics	
SENTENCE:	Europese Grondwet
ENTITY:	Grondwet
ANSWER:	Category:Politics	Category:Law	Category:Government	
SENTENCE:	Italië is van oordeel dat de basis voor het succes van de Ieren inzake de consensus over de Europese Grondwet is gelegd tijdens het Italiaanse Voorzitterschap .
ENTITY:	Voorzitterschap
ANSWER:	Category:Society	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	De inzet van de Italianen in de Conventie ( onder andere komen tot een Europese grondwet , waarborging positie Commissie ) is grotendeels bereikt .
ENTITY:	Conventie
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	Het ontbreken van een duidelijke verwijzing naar de Christelijke wortels van Europa wordt betreurd .
ENTITY:	Christelijke
ANSWER:	Category:Religion	
SENTENCE:	Uitbreiding/ GLB /Structuurfondsen
ENTITY:	GLB
ANSWER:	Category:Politics	Category:Economy	Category:Law	Category:Industry	Category:Nature	
SENTENCE:	EVDB
ENTITY:	EVDB
ANSWER:	Category:Politics	Category:Government	Category:Military	
SENTENCE:	Italië is voorstander van versterking van het Europees Veiligheids- en Defensiebeleid , echter met zo min mogelijk duplicatie van hetgeen in NAVO -verband voor handen is .
ENTITY:	Europees Veiligheids- en Defensiebeleid
ANSWER:	Category:Government	Category:Law	Category:Politics	Category:Military	
SENTENCE:	In januari 2001 bracht Italiaanse minister van Defensie Martino een bezoek aan Nederland .
ENTITY:	Defensie
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	Category:Military	
SENTENCE:	Op 23 juni 2003 bezocht toenmalig minister van Buitenlandse Zaken de Hoop Scheffer Italië in het kader van het Italiaanse EU-Voorzitterschap .
ENTITY:	EU-Voorzitterschap
ANSWER:	Category:Society	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	Op 3 mei 2004 bracht de Minister van Buitenlandse Zaken een bezoek aan Milaan voor een bilateraal onderhoud met Minister Frattini , alsmede in het kader van het eerste Nederlandse - Italiaanse forum dat op 3 en 4 mei te Milaan werd gehouden .
ENTITY:	Minister van Buitenlandse Zaken
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics Category:World	Category:Government Category:World	Category:Politics	
ENTITY:	Minister
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	In juni 2004 brachten meerdere Nederlandse bewindslieden een bezoek aan Italië ter voorbereiding van het Nederlandse voorzitterschap : Minister Peys van Verkeer en Waterstaat en haar Staatssecretaris Schultz , Staatssecretaris Wijn van Financiën en Staatssecretaris Geel van Milieu .
ENTITY:	Verkeer en Waterstaat
ANSWER:	Category:Politics	Category:Society	Category:Government	
ENTITY:	Staatssecretaris
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	
ENTITY:	Milieu
ANSWER:	Category:Nature	Category:Government	
SENTENCE:	4.3 OS -activiteiten
ENTITY:	OS
ANSWER:	Category:World	Category:Law	Category:Technology	
SENTENCE:	Nederland wordt in Italië vertegenwoordigd door een ambassade te Rome en een consulaat-generaal ( CG ) te Milaan .
ENTITY:	CG
ANSWER:	Category:Government	Category:Politics	
SENTENCE:	Het CG Milaan behartigt de handelsbevordering en - bemiddeling voor heel Italië , behalve de relaties met de Italiaanse overheid ; deze worden door de ambassade onderhouden .
ENTITY:	CG Milaan
ANSWER:	Category:Government	Category:Geography	Category:Politics	Category:Politics Category:Business	
SENTENCE:	Daarnaast kent het CG een afdeling Pers en Culturele Zaken .
ENTITY:	Pers
ANSWER:	Category:Industry	Category:Mass_media	
ENTITY:	Culturele Zaken
ANSWER:	Category:Society	Category:Culture	
SENTENCE:	De EVD , een agentschap van het Ministerie van Economische Zaken , biedt aan Nederlandse bedrijven die zich op buitenlandse markten willen begeven , een scala aan instrumenten op zowel informatie- en voorlichtingsterrein als op het gebied van promotionele activiteiten .
ENTITY:	Ministerie van Economische Zaken
ANSWER:	Category:Business	Category:Government	Category:Economy	
SENTENCE:	- Cultureel Verdrag , 5 mei 1951 , te Rome Vindplaats : Trb. 1952 , 10 .
ENTITY:	Cultureel Verdrag
ANSWER:	Category:Society	Category:Culture Category:Law	Category:Law	Category:Culture	
ENTITY:	Trb.
ANSWER:	Category:Society	Category:Language	Category:Law	
SENTENCE:	- Notawisseling inzake de uitbreiding van het Europees Verdrag betreffende uitlevering tot de Nederlandse Antillen en Aruba , 23 december 1993 , Rome .
ENTITY:	Verdrag
ANSWER:	Category:Law	Category:Politics	
SENTENCE:	- Vragen van het lid Van Bommel ( SP ) over EU -subsidie aan Koningin Beatrix voor een olijfboomgaard in Toscane ( Italië ) , ingezonden 23 juli 2002 .
ENTITY:	Koningin
ANSWER:	Category:Politics	Category:Society	Category:History_&_Events	Category:Government	
SENTENCE:	EUROPEES OPENBAAR BEOORDELINGSRAPPORT ( EPAR )
ENTITY:	EUROPEES OPENBAAR BEOORDELINGSRAPPORT
ANSWER:	Category:Language	Category:Government	Category:Law	Category:Industry	Category:Politics	
ENTITY:	EPAR
ANSWER:	Category:Language	Category:Government	Category:Law	Category:Industry	Category:Politics	
SENTENCE:	Algemeen kan je de N-VA centrum- rechts beschouwen , maar velen binnen N-VA gaan zich eerder centrum noemen , maar algemeen is de onderstroom en ligt het programma bij een sociaal , rechtse stroom , men kan de partij ook linken aan het Paleoconservatisme , en het « Compassionate Conservatism » , waar eigen responsabiliteit enorm belangrijk is in een gedachtevorming , « eigen verantwoordelijkheid , met respect voor de gemeenschap , voor het milieu » , dat is een belangrijk woordgebruik in het N-VA -programma ; men kan de partij ook wel een liberaal-conservatieve aard aanmeten .
ENTITY:	Paleoconservatisme
ANSWER:	Category:Society	Category:Politics	Category:Philosophy	
ENTITY:	Compassionate Conservatism
ANSWER:	Category:Society	Category:Politics	Category:Philosophy	
SENTENCE:	Geert Bourgeois : Minister van Bestuurszaken , Buitenlands Beleid , Media , Toerisme en Ontwikkelingssamenwerking in de Vlaamse regering Leterme I ( 2004 - )
ENTITY:	Bestuurszaken
ANSWER:	Category:Society	Category:Government	Category:Politics	
ENTITY:	Buitenlands Beleid
ANSWER:	Category:Government	Category:Government Category:World	Category:Politics	Category:Law	
ENTITY:	Media
ANSWER:	Category:Government	Category:Mass_media	
ENTITY:	Toerisme
ANSWER:	Category:World	Category:Entertainment Category:Business	Category:Government	
ENTITY:	Ontwikkelingssamenwerking
ANSWER:	Category:Humanities	Category:Society	Category:World	Category:Government	
SENTENCE:	Mr. J.W. Weck wordt vanaf 17 september de nieuwe directeur-generaal Bestuursdienst bij het ministerie van binnenlandse zaken .
ENTITY:	Bestuursdienst
ANSWER:	Category:Government	
SENTENCE:	Weck is sinds januari 1999 directeur-generaal Telecommunicatie en Post bij het ministerie van verkeer en waterstaat .
ENTITY:	Telecommunicatie en Post
ANSWER:	Category:Politics	Category:Technology	Category:Mass_media	Category:Government	
SENTENCE:	Daarvoor was hij directeur-generaal Rijksluchtvaartdienst .
ENTITY:	Rijksluchtvaartdienst
ANSWER:	Category:Government	Category:Engineering	
SENTENCE:	Volgens het Centrum voor geboorteregeling en seksuele opvoeding stijgt het aantal abortussen op jonge leeftijd nog sneller .
ENTITY:	Centrum
ANSWER:	Category:Society	Category:Life	Category:Human_behavior	Category:Health	
SENTENCE:	Werbrouck won één keer olympisch goud ( in Atlanta ' 96 ) , zeven Europese titels en vier WK -medailles .
ENTITY:	WK
ANSWER:	Category:World	Category:Sports	
SENTENCE:	Opdat minister van Justitie Marc Verwilghen ( VLD ) cipiers in dienst zou kunnen nemen , doorbreken de ministers van Ambtenarenzaken Luc Van den Bossche ( SP.A ) en van Begroting Johan Vande Lanotte ( SP.A ) de vacaturestop voor ambtenaren .
ENTITY:	Ambtenarenzaken
ANSWER:	Category:Government	
ENTITY:	Begroting
ANSWER:	Category:Government	Category:Business	Category:Economy	
SENTENCE:	De groep Sergio @ The Ladies wint met het lied Sister Eurosong 2002 en zal op 25 mei België vertegenwoordigen op het Eurovisiesongfestival in Estland .
ENTITY:	Eurosong 2002
ANSWER:	Category:Entertainment	Category:Mass_media	Category:Music	
SENTENCE:	Bij die recente vondst geven de beenderen van Eocursor parvus of ' kleine dageraadloper ' aan dat het wezen veel slanker en kleiner moet zijn geweest dan zijn corpulentere neef .
ENTITY:	Eocursor
ANSWER:	Category:Nature	
SENTENCE:	John Hutchinson van het Royal Veterinary College van de universiteit van Londen heeft een gedetailleerde mathematische studie uitgevoerd naar hoe de Tyrannosaurus rex , de grootste van alle op het land levende carnivoren , erin slaagde zich voort te bewegen .
ENTITY:	Tyrannosaurus
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Nature	
SENTENCE:	Op basis van biomechanische berekeningen van de beenderstructuur die hij uitvoerde aan de hand van een serie computermodellen , concludeerde hij dat T. rex vooraan zwaar gebouwd moet zijn geweest en niet in staat was tot meer dan een lichte looppas van maximum 25 kilometer per uur .
ENTITY:	T.
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Nature	
SENTENCE:	Microraptor gui is misschien geen directe voorouder van de hedendaagse vogels , maar eerder een van hun meer exotische verwanten .
ENTITY:	Microraptor
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Nature	
SENTENCE:	Sectie : Ego
ENTITY:	Ego
ANSWER:	Category:Humanities	Category:Human_behavior	
SENTENCE:	Hij was zeker getalenteerd genoeg om in zijn vaders voetsporen te treden , maar toen in de jaren '30 de meer moderne en sobere architectuur van de Jugendstil haar intrede deed was de ornamentkunst plots uit de mode .
ENTITY:	Jugendstil
ANSWER:	Category:Humanities	Category:Culture	
SENTENCE:	Vanaf eind jaren '50 , begin jaren '60 spraken zijn figuren ook geen Vlaams meer , maar ABN zodat de reeks ook in Nederland een succes kon worden .
ENTITY:	ABN
ANSWER:	Category:Language	Category:Human_behavior	Category:Society	Category:Culture	
SENTENCE:	Hij zou van 1948 tot 1959 voor het weekblad verscheidene verhalen rond Suske en Wiske tekenen die later bijna allemaal in een blauwe kaft gebundeld zouden worden en daarom bekendstaan als de Blauwe reeks .
ENTITY:	Blauwe
ANSWER:	Category:Humanities	Category:Culture	
SENTENCE:	De albums werden later in de Vierkleurenreeks hernomen , meestal in een verkorte uitgave .
ENTITY:	Vierkleurenreeks
ANSWER:	Category:Humanities	Category:Culture	
SENTENCE:	Hergé noemde Vandersteen zelfs " De Bruegel van het Beeldverhaal " .
ENTITY:	De Bruegel van het Beeldverhaal
ANSWER:	Category:Humanities	Category:Entertainment	Category:Culture	
SENTENCE:	In 2005 werd Vandersteen genomineerd als één van de 111 kanshebbers op de titel De Grootste Belg in de Vlaamse versie .
ENTITY:	De Grootste Belg
ANSWER:	Category:Society	Category:Entertainment	Category:Culture	
SENTENCE:	Een probleem dat in de Middeleeuwen vrij algemeen moet zijn geweest , want Dequeker merkte het ook op in nog andere schilderijen .
ENTITY:	Middeleeuwen
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Culture	
SENTENCE:	Paleopathologen hadden eerder vergelijkbare zaken vastgesteld voor Taino -kunstwerken uit de Dominicaanse Republiek .
ENTITY:	Taino
ANSWER:	Category:Society	Category:Humanities	Category:Culture	
SENTENCE:	Intracytoplasmatische sperma-injectie ( ICSI ) is een techniek ontwikkeld door de ploeg rond André Van Steirteghem van het Fertiliteitscentrum aan de Vrije Universiteit Brussel .
ENTITY:	ICSI
ANSWER:	Category:Health	Category:Science	Category:Engineering	
SENTENCE:	Ook nu nog voelen ' zuidelijken ' zich benadeeld door de Reconstructie die hen werd opgelegd evenals de bevrijding van alle slaven .
ENTITY:	Reconstructie
ANSWER:	Category:Society	Category:History_&_Events	
SENTENCE:	Een oud conflict met de Noordelijke staten over de grootte van de afdracht van belastingen aan de Federale overheid deed dit conflict geen goed .
ENTITY:	Federale
ANSWER:	Category:Politics	Category:Government	
SENTENCE:	States Rights en vertegenwoordiging
ENTITY:	States Rights
ANSWER:	Category:Law	Category:Government	
SENTENCE:	Het aantal Afgevaardigden in het Congres werd bepaald door het aantal inwoners van een staat ; het Noorden had veel meer inwoners dan het Zuiden .
ENTITY:	Afgevaardigden
ANSWER:	Category:Politics	Category:Government	Category:Society	
SENTENCE:	Met name de Quakers gingen zeer ver door het opzetten van de Underground Railroad om weggelopen slaven te helpen .
ENTITY:	Underground Railroad
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Engineering	
SENTENCE:	Toch bleef de Railway voortbestaan , tot ergernis van het Zuiden .
ENTITY:	Railway
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Engineering	
SENTENCE:	Diezelfde Verenigde Staten namen , geschrokken door het verloop van de eerste slag en uit angst dat meer slavenstaten de Unie zouden verlaten , op 25 juli de Crittenden-Johnson Resolutie aan die Lincolns mantra bevestigde : de oorlog ging om behoud van de Unie , niet om het beëindigen van de slavernij .
ENTITY:	Crittenden-Johnson Resolutie
ANSWER:	Category:Society	Category:History_&_Events	Category:Law	Category:Government	
SENTENCE:	Zijn oog viel op een plan van de senior van het leger , majoor-generaal Winfield Scott : het Anaconda-plan .
ENTITY:	Anaconda-plan
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Nature	Category:Military	
SENTENCE:	Hij ging zich richten op Lee , Sherman nam de rest van het Westen voor zijn rekening .
ENTITY:	Westen
ANSWER:	Category:Geography	Category:Military	
SENTENCE:	Niet erg ver om hem heen echter , wat tot een aantal spectaculaire veldslagen leidde : de Slag in de Wildernis en Spotsylvania zijn bekende namen uit deze campagne , die in zijn geheel de Wildernis-campagne genoemd wordt .
ENTITY:	Wildernis-campagne
ANSWER:	Category:Government	Category:Nature	Category:Military	
SENTENCE:	De States ' Rights waar het Zuiden zo op gehamerd had , maakten meer en meer plaats voor Federaal overwicht .
ENTITY:	States ' Rights
ANSWER:	Category:Politics	Category:Law	Category:Government	
ENTITY:	Federaal
ANSWER:	Category:Government	
SENTENCE:	Deze inzichten zouden de vorm van oorlog dicteren tot en met de Eerste Wereldoorlog ; pas in 1940 zouden de Duitsers met behulp van verbrandingsmotoren en diesel een antwoord op het overgewicht van de verdedigingswapens bedenken , in de vorm van de Blitzkrieg .
ENTITY:	Blitzkrieg
ANSWER:	Category:History_&_Events	Category:Military	
SENTENCE:	Deze tactiek is sindsdien verboden door de Conventie van Genève .
ENTITY:	Conventie van Genève
ANSWER:	Category:Government	Category:History_&_Events	Category:Politics	
SENTENCE:	Maar immunologen hebben ontdekt dat in het bloed van eerstgeboren baby's hogere concentraties aanwezig zijn van een sleuteleiwit uit het afweersysteem dat met allergieën geassocieerd is : immunoglobuline E ( IgE ) .
ENTITY:	IgE
ANSWER:	Category:Engineering	Category:Science	Category:Nature	Category:Health	
SENTENCE:	Concrete toepassing nieuwe methodiek afbakening landbouwgebieden met bevestiging Agrarische en natuurlijke structuur Haspengouw - Voeren
ENTITY:	Agrarische
ANSWER:	Category:Society	Category:Geography	Category:Nature	Category:Food_and_drink	
SENTENCE:	In uitvoering van het Ruimtelijk Structuurplan Vlaanderen en op basis van een nieuwe methode die minister VAN MECHELEN in het najaar 2003 aanbracht , worden sinds midden 2004 systematisch afbakeningsprocessen voor de gebieden van de natuurlijke en agrarische structuur opgestart .
ENTITY:	Ruimtelijk Structuurplan Vlaanderen
ANSWER:	Category:Society	Category:Government	
SENTENCE:	Plaats in Top 100.000 volgens omzet : 1285
ENTITY:	Top 100.000
ANSWER:	Category:Economy	
SENTENCE:	Plaats in sector Brouwerijen en aanverwanten volgens omzet : 9
ENTITY:	Brouwerijen
ANSWER:	Category:Food_and_drink	Category:Industry	
SENTENCE:	Plaats in sector Brouw . en aanverwanten volgens t.w. : 5
ENTITY:	Brouw
ANSWER:	Category:Food_and_drink	Category:Industry	
SENTENCE:	Eind 19de eeuw was Nederland het gastland van een grote internationale vredesconferentie op initiatief van Tsaar Nicolaas II .
ENTITY:	Tsaar
ANSWER:	Category:Politics	Category:History_&_Events	Category:Government	
