Below one can find the sentences and the entities that must be labeled.
Please write one or multiple labels behind the "ANSWER:" each seperated with a tab.

EXAMPLE SENTENCE:	Het aantal Afgevaardigden in het Congres werd bepaald door het aantal inwoners van een staat ; het Noorden had veel meer inwoners dan het Zuiden .
EXAMPLE ENTITY 83:	Afgevaardigden
EXAMPLE ANSWER:	Category:Government	Category:Politics

The following labels can be used. Please note multiple labels may be assigned for one entity:

Category:Academic_disciplines
Category:Business
Category:Crime
Category:Culture
Category:Economy
Category:Education
Category:Energy
Category:Engineering
Category:Entertainment
Category:Food_and_drink
Category:Geography
Category:Government
Category:Health
Category:History_&_Events
Category:Human_behavior
Category:Humanities
Category:Industry
Category:Knowledge
Category:Language
Category:Law
Category:Life
Category:Mass_media
Category:Mathematics
Category:Military
Category:Music
Category:Nature
Category:Philosophy
Category:Politics
Category:Religion
Category:Science
Category:Society
Category:Sports
Category:Technology
Category:World


SENTENCE:	PDF -bestand over de rivier
ENTITY 1:	PDF
ANSWER 1:	Category:Technology


SENTENCE:	Vorig jaar kroop hij een dag op de hoofdredacteursstoel van de Britse krant The Independent voor de promotie van de Productcampagne voor Afrika .
ENTITY 2:	Productcampagne
ANSWER 2:	Category:Business	Category:Mass_media


SENTENCE:	Bono ging voor het eerst op bezoek bij Condé Nast HQ in New York in januari .
ENTITY 3:	HQ
ANSWER 3:	Category:Business	Category:Industry


SENTENCE:	Hij en de meesten van zijn medewerkers in New York namen ook deel aan een experiment dat wordt beschreven in een artikel van Spencer Wells , hoofd van het zogenaamde Genographic Project .
ENTITY 4:	Genographic Project
ANSWER 4:	Category:Academic_disciplines	Category:Knowledge Category:Science


SENTENCE:	Toespraak Eerste Minister bij de opening van het feestjaar 175-25 België Brussel , 17 februari 2005
ENTITY 5:	Eerste Minister
ANSWER 5:	Category:Politics	Category:Government


SENTENCE:	Het Amerikaanse ministerie van Justitie begint een gerechtelijk onderzoek naar de failliete energiereus Enron .
ENTITY 6:	Justitie
ANSWER 6:	Category:Government	Category:Law Category:Crime


SENTENCE:	Het Witte Huis maakt bekend dat het bedrijf kort voor zijn neergang in december hulp vroeg aan de regering van Bush , onder meer aan Paul O'Neill , minister van Financiën .
ENTITY 7:	Financiën
ANSWER 7:	Category:Economy	Category:Government


SENTENCE:	Het internationaal gerechtshof in Den Haag verplicht België om het aanhoudingsmandaat voor de gewezen Congolese minister van Buitenlandse Zaken Abdulaye Yerodia Ndombasi in te trekken .
ENTITY 8:	Buitenlandse Zaken
ANSWER 8:	Category:Government	Category:World


SENTENCE:	In april 2000 vaardigde België een arrestatiebevel tegen Yerodia uit omdat die twee jaar eerder tot genocide zou hebben aangezet door Congolese Tutsi met ongedierte te vergelijken .
ENTITY 9:	Tutsi
ANSWER 9:	Category:Religion	Category:Humanities


SENTENCE:	Minister van Economische Zaken
ENTITY 10:	Economische Zaken
ANSWER 10:	Category:Government	Category:Economy Category:Business


SENTENCE:	BBP
ENTITY 11:	BBP
ANSWER 11:	Category:Government	Category:Economy	Category:Business	Category:Human_behavior


SENTENCE:	Hr. Ms. Ambassadeur
ENTITY 12:	Hr. Ms. Ambassadeur
ANSWER 12:	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	Jhr. R. H. Loudon ( sinds januari 2001 )
ENTITY 13:	Jhr.
ANSWER 13:	Category:Language


SENTENCE:	Dhr. M.B. Pensa ( sinds december 2002 )
ENTITY 14:	Dhr.
ANSWER 14:	Category:Language


SENTENCE:	In Midden-Italië was de macht van de Paus een constante factor .
ENTITY 15:	Paus
ANSWER 15:	Category:Religion	Category:Humanities Category:Culture


SENTENCE:	In de 16de eeuw ontstond , mede gevoed door de Renaissance , het idee van een Italiaanse nationaliteit .
ENTITY 16:	Renaissance
ANSWER 16:	Category:History_&_Events	Category:Society Category:Culture


SENTENCE:	In 1861 kwam het Italiaanse koninkrijk tot stand onder leiding van Koning Victor Emanuel II .
ENTITY 17:	Koning
ANSWER 17:	Category:Government	Category:Society


SENTENCE:	Van 1943 tot 1945 woedde er in Italië een strijd tussen Duitsland en de extremistische fascisten van Mussolini aan de ene kant en de Geallieerden gesteund door de Italiaanse verzetsbeweging aan de andere kant .
ENTITY 18:	Geallieerden
ANSWER 18:	Category:World	Category:Military	Category:Government


SENTENCE:	De operatie ' Schone Handen ' leidde in het begin van de jaren negentig tot het uiteenvallen van het traditionele politieke bestel .
ENTITY 19:	Schone Handen
ANSWER 19:	Category:Politics	Category:Crime


SENTENCE:	Zo zou de premier , zelf eigenaar van een groot media-imperium met onder andere drie commerciële Tv -kanalen , misbruik maken van de invloed die hij in zijn functie kan uitoefenen op de staatsomroep RAI .
ENTITY 20:	Tv
ANSWER 20:	Category:Mass_media	Category:Entertainment


SENTENCE:	Verder loopt er nog altijd een rechtszaak tegen Berlusconi vanwege omkoping ( SME-zaak ) .
ENTITY 21:	SME-zaak
ANSWER 21:	Category:Politics	Category:Crime


SENTENCE:	Daarmee heeft Italië zich vastgelegd om de verplichtingen ten aanzien van CO2 reductie en de verdeling daarvan binnen EU kader na te komen .
ENTITY 22:	CO2
ANSWER 22:	Category:Energy	Category:Nature	Category:Health


SENTENCE:	Italië toont zich derhalve actief in het kader van het Stabiliteitpact en van de Contactgroep inzake ex- Joegoslavië , als ' lead nation ' in de militaire operatie inzake Albanië , en als hoeder van een van de militaire sectoren in Kosovo .
ENTITY 23:	Stabiliteitpact
ANSWER 23:	Category:Military	Category:Politics	Category:Government


SENTENCE:	Daarnaast is Italië een pleitbezorger van het ' EU-Barcelona-proces ' dat tot doel heeft de stabiliteit en veiligheid in de gehele Middellandse-Zeeregio te bevorderen .
ENTITY 24:	EU-Barcelona-proces
ANSWER 24:	Category:Law	Category:Politics	Category:Government


SENTENCE:	Europese Grondwet
ENTITY 25:	Grondwet
ANSWER 25:	Category:Law	Category:Politics	Category:Government


SENTENCE:	Italië is van oordeel dat de basis voor het succes van de Ieren inzake de consensus over de Europese Grondwet is gelegd tijdens het Italiaanse Voorzitterschap .
ENTITY 26:	Voorzitterschap
ANSWER 26:	Category:Politics	Category:Government


SENTENCE:	De inzet van de Italianen in de Conventie ( onder andere komen tot een Europese grondwet , waarborging positie Commissie ) is grotendeels bereikt .
ENTITY 27:	Conventie
ANSWER 27:	Category:Politics	Category:Government


SENTENCE:	Het ontbreken van een duidelijke verwijzing naar de Christelijke wortels van Europa wordt betreurd .
ENTITY 28:	Christelijke
ANSWER 28:	Category:Religion


SENTENCE:	Uitbreiding/ GLB /Structuurfondsen
ENTITY 29:	GLB
ANSWER 29:	Category:Politics	Category:Economy	Category:Nature


SENTENCE:	EVDB
ENTITY 30:	EVDB
ANSWER 30:	Category:Military	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	Italië is voorstander van versterking van het Europees Veiligheids- en Defensiebeleid , echter met zo min mogelijk duplicatie van hetgeen in NAVO -verband voor handen is .
ENTITY 31:	Europees Veiligheids- en Defensiebeleid
ANSWER 31:	Category:Military	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	In januari 2001 bracht Italiaanse minister van Defensie Martino een bezoek aan Nederland .
ENTITY 32:	Defensie
ANSWER 32:	Category:Military	Category:Government


SENTENCE:	Op 23 juni 2003 bezocht toenmalig minister van Buitenlandse Zaken de Hoop Scheffer Italië in het kader van het Italiaanse EU-Voorzitterschap .
ENTITY 33:	EU-Voorzitterschap
ANSWER 33:	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	Op 3 mei 2004 bracht de Minister van Buitenlandse Zaken een bezoek aan Milaan voor een bilateraal onderhoud met Minister Frattini , alsmede in het kader van het eerste Nederlandse - Italiaanse forum dat op 3 en 4 mei te Milaan werd gehouden .
ENTITY 34:	Minister van Buitenlandse Zaken
ANSWER 34:	Category:Government	Category:Politics Category:World
ENTITY 35:	Minister
ANSWER 35:	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	In juni 2004 brachten meerdere Nederlandse bewindslieden een bezoek aan Italië ter voorbereiding van het Nederlandse voorzitterschap : Minister Peys van Verkeer en Waterstaat en haar Staatssecretaris Schultz , Staatssecretaris Wijn van Financiën en Staatssecretaris Geel van Milieu .
ENTITY 36:	Verkeer en Waterstaat
ANSWER 36:	Category:Government	Category:Politics	Category:Society
ENTITY 37:	Staatssecretaris
ANSWER 37:	Category:Government	Category:Politics
ENTITY 38:	Milieu
ANSWER 38:	Category:Nature	Category:Government


SENTENCE:	4.3 OS -activiteiten
ENTITY 39:	OS
ANSWER 39:	Category:Technology


SENTENCE:	Nederland wordt in Italië vertegenwoordigd door een ambassade te Rome en een consulaat-generaal ( CG ) te Milaan .
ENTITY 40:	CG
ANSWER 40:	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	Het CG Milaan behartigt de handelsbevordering en - bemiddeling voor heel Italië , behalve de relaties met de Italiaanse overheid ; deze worden door de ambassade onderhouden .
ENTITY 41:	CG Milaan
ANSWER 41:	Category:Government	Category:Politics Category:Business


SENTENCE:	Daarnaast kent het CG een afdeling Pers en Culturele Zaken .
ENTITY 42:	Pers
ANSWER 42:	Category:Mass_media
ENTITY 43:	Culturele Zaken
ANSWER 43:	Category:Society	Category:Culture


SENTENCE:	De EVD , een agentschap van het Ministerie van Economische Zaken , biedt aan Nederlandse bedrijven die zich op buitenlandse markten willen begeven , een scala aan instrumenten op zowel informatie- en voorlichtingsterrein als op het gebied van promotionele activiteiten .
ENTITY 44:	Ministerie van Economische Zaken
ANSWER 44:	Category:Government	Category:Business


SENTENCE:	- Cultureel Verdrag , 5 mei 1951 , te Rome Vindplaats : Trb. 1952 , 10 .
ENTITY 45:	Cultureel Verdrag
ANSWER 45:	Category:Society	Category:Culture Category:Law
ENTITY 46:	Trb.
ANSWER 46:	


SENTENCE:	- Notawisseling inzake de uitbreiding van het Europees Verdrag betreffende uitlevering tot de Nederlandse Antillen en Aruba , 23 december 1993 , Rome .
ENTITY 47:	Verdrag
ANSWER 47:	Category:Law	Category:Politics


SENTENCE:	- Vragen van het lid Van Bommel ( SP ) over EU -subsidie aan Koningin Beatrix voor een olijfboomgaard in Toscane ( Italië ) , ingezonden 23 juli 2002 .
ENTITY 48:	Koningin
ANSWER 48:	Category:Politics	Category:Government	Category:Society


SENTENCE:	EUROPEES OPENBAAR BEOORDELINGSRAPPORT ( EPAR )
ENTITY 49:	EUROPEES OPENBAAR BEOORDELINGSRAPPORT
ANSWER 49:	Category:Government	Category:Politics
ENTITY 50:	EPAR
ANSWER 50:	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	Algemeen kan je de N-VA centrum- rechts beschouwen , maar velen binnen N-VA gaan zich eerder centrum noemen , maar algemeen is de onderstroom en ligt het programma bij een sociaal , rechtse stroom , men kan de partij ook linken aan het Paleoconservatisme , en het « Compassionate Conservatism » , waar eigen responsabiliteit enorm belangrijk is in een gedachtevorming , « eigen verantwoordelijkheid , met respect voor de gemeenschap , voor het milieu » , dat is een belangrijk woordgebruik in het N-VA -programma ; men kan de partij ook wel een liberaal-conservatieve aard aanmeten .
ENTITY 51:	Paleoconservatisme
ANSWER 51:	Category:Politics	Category:Society	Category:Philosophy
ENTITY 52:	Compassionate Conservatism
ANSWER 52:	Category:Politics	Category:Society	Category:Philosophy


SENTENCE:	Geert Bourgeois : Minister van Bestuurszaken , Buitenlands Beleid , Media , Toerisme en Ontwikkelingssamenwerking in de Vlaamse regering Leterme I ( 2004 - )
ENTITY 53:	Bestuurszaken
ANSWER 53:	Category:Society	Category:Government	Category:Politics
ENTITY 54:	Buitenlands Beleid
ANSWER 54:	Category:Government	Category:Politics
ENTITY 55:	Media
ANSWER 55:	Category:Mass_media
ENTITY 56:	Toerisme
ANSWER 56:	Category:Entertainment Category:Business
ENTITY 57:	Ontwikkelingssamenwerking
ANSWER 57:	Category:Society	Category:World	Category:Humanities


SENTENCE:	Mr. J.W. Weck wordt vanaf 17 september de nieuwe directeur-generaal Bestuursdienst bij het ministerie van binnenlandse zaken .
ENTITY 58:	Bestuursdienst
ANSWER 58:	Category:Government


SENTENCE:	Weck is sinds januari 1999 directeur-generaal Telecommunicatie en Post bij het ministerie van verkeer en waterstaat .
ENTITY 59:	Telecommunicatie en Post
ANSWER 59:	Category:Government	Category:Politics	Category:Technology


SENTENCE:	Daarvoor was hij directeur-generaal Rijksluchtvaartdienst .
ENTITY 60:	Rijksluchtvaartdienst
ANSWER 60:	Category:Government	Category:Engineering


SENTENCE:	Volgens het Centrum voor geboorteregeling en seksuele opvoeding stijgt het aantal abortussen op jonge leeftijd nog sneller .
ENTITY 61:	Centrum
ANSWER 61:	Category:Health	Category:Society


SENTENCE:	Werbrouck won één keer olympisch goud ( in Atlanta ' 96 ) , zeven Europese titels en vier WK -medailles .
ENTITY 62:	WK
ANSWER 62:	Category:Sports	Category:World


SENTENCE:	Opdat minister van Justitie Marc Verwilghen ( VLD ) cipiers in dienst zou kunnen nemen , doorbreken de ministers van Ambtenarenzaken Luc Van den Bossche ( SP.A ) en van Begroting Johan Vande Lanotte ( SP.A ) de vacaturestop voor ambtenaren .
ENTITY 63:	Ambtenarenzaken
ANSWER 63:	Category:Government
ENTITY 64:	Begroting
ANSWER 64:	Category:Economy	Category:Government


SENTENCE:	De groep Sergio @ The Ladies wint met het lied Sister Eurosong 2002 en zal op 25 mei België vertegenwoordigen op het Eurovisiesongfestival in Estland .
ENTITY 65:	Eurosong 2002
ANSWER 65:	Category:Entertainment	Category:Mass_media


SENTENCE:	Bij die recente vondst geven de beenderen van Eocursor parvus of ' kleine dageraadloper ' aan dat het wezen veel slanker en kleiner moet zijn geweest dan zijn corpulentere neef .
ENTITY 66:	Eocursor
ANSWER 66:	Category:Nature


SENTENCE:	John Hutchinson van het Royal Veterinary College van de universiteit van Londen heeft een gedetailleerde mathematische studie uitgevoerd naar hoe de Tyrannosaurus rex , de grootste van alle op het land levende carnivoren , erin slaagde zich voort te bewegen .
ENTITY 67:	Tyrannosaurus
ANSWER 67:	Category:Nature	Category:History_&_Events


SENTENCE:	Op basis van biomechanische berekeningen van de beenderstructuur die hij uitvoerde aan de hand van een serie computermodellen , concludeerde hij dat T. rex vooraan zwaar gebouwd moet zijn geweest en niet in staat was tot meer dan een lichte looppas van maximum 25 kilometer per uur .
ENTITY 68:	T.
ANSWER 68:	Category:Nature	Category:History_&_Events


SENTENCE:	Microraptor gui is misschien geen directe voorouder van de hedendaagse vogels , maar eerder een van hun meer exotische verwanten .
ENTITY 69:	Microraptor
ANSWER 69:	Category:Nature	Category:History_&_Events


SENTENCE:	Sectie : Ego
ENTITY 70:	Ego
ANSWER 70:	Category:Human_behavior


SENTENCE:	Hij was zeker getalenteerd genoeg om in zijn vaders voetsporen te treden , maar toen in de jaren '30 de meer moderne en sobere architectuur van de Jugendstil haar intrede deed was de ornamentkunst plots uit de mode .
ENTITY 71:	Jugendstil
ANSWER 71:	Category:Culture 


SENTENCE:	Vanaf eind jaren '50 , begin jaren '60 spraken zijn figuren ook geen Vlaams meer , maar ABN zodat de reeks ook in Nederland een succes kon worden .
ENTITY 72:	ABN
ANSWER 72:	Category:Human_behavior	Category:Culture	Category:Society


SENTENCE:	Hij zou van 1948 tot 1959 voor het weekblad verscheidene verhalen rond Suske en Wiske tekenen die later bijna allemaal in een blauwe kaft gebundeld zouden worden en daarom bekendstaan als de Blauwe reeks .
ENTITY 73:	Blauwe
ANSWER 73:	Category:Culture


SENTENCE:	De albums werden later in de Vierkleurenreeks hernomen , meestal in een verkorte uitgave .
ENTITY 74:	Vierkleurenreeks
ANSWER 74:	Category:Culture


SENTENCE:	Hergé noemde Vandersteen zelfs " De Bruegel van het Beeldverhaal " .
ENTITY 75:	De Bruegel van het Beeldverhaal
ANSWER 75:	Category:Culture	Category:Entertainment


SENTENCE:	In 2005 werd Vandersteen genomineerd als één van de 111 kanshebbers op de titel De Grootste Belg in de Vlaamse versie .
ENTITY 76:	De Grootste Belg
ANSWER 76:	Category:Society	Category:Entertainment


SENTENCE:	Een probleem dat in de Middeleeuwen vrij algemeen moet zijn geweest , want Dequeker merkte het ook op in nog andere schilderijen .
ENTITY 77:	Middeleeuwen
ANSWER 77:	Category:History_&_Events	Category:Culture


SENTENCE:	Paleopathologen hadden eerder vergelijkbare zaken vastgesteld voor Taino -kunstwerken uit de Dominicaanse Republiek .
ENTITY 78:	Taino
ANSWER 78:	Category:Society	Category:Humanities


SENTENCE:	Intracytoplasmatische sperma-injectie ( ICSI ) is een techniek ontwikkeld door de ploeg rond André Van Steirteghem van het Fertiliteitscentrum aan de Vrije Universiteit Brussel .
ENTITY 79:	ICSI
ANSWER 79:	Category:Health


SENTENCE:	Ook nu nog voelen ' zuidelijken ' zich benadeeld door de Reconstructie die hen werd opgelegd evenals de bevrijding van alle slaven .
ENTITY 80:	Reconstructie
ANSWER 80:	Category:History_&_Events	Category:Society


SENTENCE:	Een oud conflict met de Noordelijke staten over de grootte van de afdracht van belastingen aan de Federale overheid deed dit conflict geen goed .
ENTITY 81:	Federale
ANSWER 81:	Category:Government	Category:Politics


SENTENCE:	States Rights en vertegenwoordiging
ENTITY 82:	States Rights
ANSWER 82:	Category:Government


SENTENCE:	Het aantal Afgevaardigden in het Congres werd bepaald door het aantal inwoners van een staat ; het Noorden had veel meer inwoners dan het Zuiden .
ENTITY 83:	Afgevaardigden
ANSWER 83:	Category:Government	Category:Politics	Category:Society


SENTENCE:	Met name de Quakers gingen zeer ver door het opzetten van de Underground Railroad om weggelopen slaven te helpen .
ENTITY 84:	Underground Railroad
ANSWER 84:	Category:Engineering


SENTENCE:	Toch bleef de Railway voortbestaan , tot ergernis van het Zuiden .
ENTITY 85:	Railway
ANSWER 85:	Category:Engineering


SENTENCE:	Diezelfde Verenigde Staten namen , geschrokken door het verloop van de eerste slag en uit angst dat meer slavenstaten de Unie zouden verlaten , op 25 juli de Crittenden-Johnson Resolutie aan die Lincolns mantra bevestigde : de oorlog ging om behoud van de Unie , niet om het beëindigen van de slavernij .
ENTITY 86:	Crittenden-Johnson Resolutie
ANSWER 86:	Category:Government	Category:Society


SENTENCE:	Zijn oog viel op een plan van de senior van het leger , majoor-generaal Winfield Scott : het Anaconda-plan .
ENTITY 87:	Anaconda-plan
ANSWER 87:	Category:Military	Category:Nature


SENTENCE:	Hij ging zich richten op Lee , Sherman nam de rest van het Westen voor zijn rekening .
ENTITY 88:	Westen
ANSWER 88:	Category:Geography	Category:Military


SENTENCE:	Niet erg ver om hem heen echter , wat tot een aantal spectaculaire veldslagen leidde : de Slag in de Wildernis en Spotsylvania zijn bekende namen uit deze campagne , die in zijn geheel de Wildernis-campagne genoemd wordt .
ENTITY 89:	Wildernis-campagne
ANSWER 89:	Category:Military	Category:Government


SENTENCE:	De States ' Rights waar het Zuiden zo op gehamerd had , maakten meer en meer plaats voor Federaal overwicht .
ENTITY 90:	States ' Rights
ANSWER 90:	Category:Government
ENTITY 91:	Federaal
ANSWER 91:	Category:Government


SENTENCE:	Deze inzichten zouden de vorm van oorlog dicteren tot en met de Eerste Wereldoorlog ; pas in 1940 zouden de Duitsers met behulp van verbrandingsmotoren en diesel een antwoord op het overgewicht van de verdedigingswapens bedenken , in de vorm van de Blitzkrieg .
ENTITY 92:	Blitzkrieg
ANSWER 92:	Category:History_&_Events	Category:Military


SENTENCE:	Deze tactiek is sindsdien verboden door de Conventie van Genève .
ENTITY 93:	Conventie van Genève
ANSWER 93:	Category:Politics	Category:Government	Category:History_&_Events


SENTENCE:	Maar immunologen hebben ontdekt dat in het bloed van eerstgeboren baby's hogere concentraties aanwezig zijn van een sleuteleiwit uit het afweersysteem dat met allergieën geassocieerd is : immunoglobuline E ( IgE ) .
ENTITY 94:	IgE
ANSWER 94:	Category:Nature	Category:Engineering


SENTENCE:	Concrete toepassing nieuwe methodiek afbakening landbouwgebieden met bevestiging Agrarische en natuurlijke structuur Haspengouw - Voeren
ENTITY 95:	Agrarische
ANSWER 95:	Category:Food_and_drink	Category:Society


SENTENCE:	In uitvoering van het Ruimtelijk Structuurplan Vlaanderen en op basis van een nieuwe methode die minister VAN MECHELEN in het najaar 2003 aanbracht , worden sinds midden 2004 systematisch afbakeningsprocessen voor de gebieden van de natuurlijke en agrarische structuur opgestart .
ENTITY 96:	Ruimtelijk Structuurplan Vlaanderen
ANSWER 96:	Category:Society	Category:Government


SENTENCE:	Plaats in Top 100.000 volgens omzet : 1285
ENTITY 97:	Top 100.000
ANSWER 97:	Category:Economy


SENTENCE:	Plaats in sector Brouwerijen en aanverwanten volgens omzet : 9
ENTITY 98:	Brouwerijen
ANSWER 98:	Category:Food_and_drink


SENTENCE:	Plaats in sector Brouw . en aanverwanten volgens t.w. : 5
ENTITY 99:	Brouw
ANSWER 99:	Category:Food_and_drink


SENTENCE:	Eind 19de eeuw was Nederland het gastland van een grote internationale vredesconferentie op initiatief van Tsaar Nicolaas II .
ENTITY 100:	Tsaar
ANSWER 100:	Category:Government	Category:Politics	Category:History_&_Events
